[救心到完場] 利物浦 對 車路士

lalalaaaa

拉子

鳩美斯今場守得幾好

diu

on9

神軒都tak

軒做咩9

lalala個頭

屌你老母

la子個髮型

高美斯

笑

莫

啦阿倫

屌

Lalalala

仲有人反安?

希望啦子傷完唔好好似中場堆英撚咁

好波

好難頂 快d完場

米on9

屌米

haha

米

守丫拿

1-1

屌咩

wtf

屌你老味

－6

Bye

抵死，唔換人

守你老母啊高普

唉

cls

金辛安

高普躝

1:2

守

應該會輸埋

好傻鳩

抵啦 廢中 成日都驚換人

屌 咁樣比球垃圾波入

失球咁既ON9波

屌你頭先throw in有得換唔換
攪乜撚野

又搞笑

做乜撚

真係預咗

走啦米勞列屌你老母

廢中

邊個仲迷米, 我真係屌撚死佢

神龍

米本身想出來 但金章安達q達成咁

佢射靚定米廢

預撚左

mane出得點解唔一早出

文尼宜家先上

宜家先出mane

失啲咁既on9波

米勞列勁到

仲唔撚換？

世界波

抵啦 換老母舊垃圾出嚟

肯換文尼呢咩屌你老母

依家先出

米廢係常識wo!

真係抵死 又玩80分鐘先換人

質素問題冇得怨

乜撚調動

唉屌
On9波

咁都入佢數?

好on9，都唔係第一次守到輸啦
換走前面搞到人地放心壓上去，斬上去又冇左目標

輸廢中

條友識閪守

唔換人真係抵撚死

高普真係等人追和先會換人

明知自己班波防守差就唔好縮啦⋯

廢中食撚屎

唔換人自己攞嚟

有預感

利物浦守波

1-1呢球冇得怪米啦

宜家換文真係笑撚左

屌你廢中成日都唔撚換人

89先黎換 笑話

倒輸未

依知星期 一場屌摩 一場廢米

mane晌場呢球已經幫左salah

冇防中抵啦廢中

出老母
唔換文尼
高普

一場屌摩 一場鳩米

60 分鐘就要換啦

廢到

高普我都未見過你咁GE ON9....唔撚輸你都唔撚換文尼

依家得10分鐘入條撚咩

未見過利守波會守贏

屌你

咁遲換

輸高普依場

宜家先換

中場防守唔夠覆蓋 仲唔換?

2 分鐘

廢中走得

高普躝啦屌你老母

原來仲未上la

All in1-2

輸質素

真

高普想一粒完場咁老定？

含jer啦依家先換屌你老母

高普做乜9呀，上季試過幾次啦屌

有邊場唔係？

廢中真係冇撚腦

屌你廢中

真心想屌高普
Ox睇落已經無氣好耐 等咁耐先換？

換黎把撚

有10分鐘都好

場場都要有個位係柒 仲要係柒到失波嘅柒

上個post有位ching估中88分鐘換

啦痴得咁靚

高賊今次post match 仲有咩嘢好講
係咪又準備話自己攬晒上身
聽到厭

明知1粒唔穩陣

換老母真係thx

教左兩年喇屌

高普…
之前傷曬都話無人好換姐，依家後備成手好牌唔撚出

la first touch

高普真係on9

3粒都唔穩

LA子D熱血反搶

後傳軒

88先換 不如唔好換

米想出迎 但冇撚諗過安傳中傳成咁
不過反應真係好撚慢

走啦高普 我屌你老母

古仔控到波呢D就換....米拿軒呢D一腳解圍波都控唔店GE唔撚換

老母用黎湊後備人腳咪算 出唔到咩大場面

三中堅

轉左陣?

曾經大菜球員

入啦屌你老母

屌,神龍

腳步唔夠快
雖然移後都唔易

重要未完場

沙

廢中應該係覺得換人會極度影響佢套體系個種教練 唔會改架啦

+3

廢中原本就係諗住唔換留力

早d出mane都至少人地唔敢谷咁上

對車黎同我講留力 你老母

散步

所以人地鳩圖斯係比利時一號門將囉

如果米個位係卡圖就真係唔會輸既

Agger

又然唔到

佢真係唔識架喎

上季對top 6不敗 今季對top 6 不勝

Second best result

真係吹撚脹

明明可以過熱狗

dllm

慣了

都唔想攞3分嘅

輸鏝熱
和車獌
贏阿

垃圾高普

戰犯, 廢中&米

比人炒冇乜感覺
近呢兩場波真係睇到嬲
屌你老母

廢中真係冇腦

呢場表現同轉會一樣都係值80分

唉 贏唔到真係可惜 雖然我地主場好似近年都係和波多

廢中仲拍掌 1分佢好滿意咁

劇本波

反杯

mane好嬲

dllm廢中，換乜撚野老母呀

講真都唔係第一次輸依d，你有個真防中就減少到比人係禁區頂強姦既機會，場場都係咁柒
廢中繼續用垃圾軒同當年謝拉特打防中既眼神防守有異曲同工之妙

mane燥左

文尼嬲豬 屌9廢中點解唔早啲比我出

高普條垃圾撚明咩 文尼費奴求其一個一撚早要換啦

本身羸撚到

唉屌咁撚樣和

mane 開廢中波？

文尼

真係慣哂 以前都會激氣到訓唔著 而家冇Feel了

被杯兩場

文尼都屌高普

呢場咁嘅line up
心意明顯

同上場一樣睇到谷鳩氣

成班唔想贏咁

文尼嬲了

好波 屌9高普啦

一早出文尼啦屌
人地邊敢壓到咁上

文尼係咪講話點解唔早出我 屌你

文尼完場屌鬼～我估應該屌最後班友仔唔攻

屌你老母又和一場

屌得岩啦仆街

文尼好嬲

好撚7呀屌

屌你老母米勞列

文尼你死喇
雪得

Mane

屌 ， 軒真係好撚慢

Mane 發老皮

高普躝，冇料扮四條食撚屎啦屌你老公

食撚屎高普,我阿婆都睇到中場輸撚晒,
廿分鐘換都唔換

文尼都谷鳩氣

文尼嬲鳩廢中

干地個撚樣好似贏撚左咁

屌鳩高普啦

最後都唔攻 成班收慢腳步 含家鏟

Mane發得好

你個老母仲廢啦

係人都嬲鳩佢啦屌

mane出到黎見到佢唔想跑,原來嬲,btw我都唔明點解唔撚早啲換人

屌你老母垃圾波
米勞列賣得未

方丈咁撚小器都夠膽發皮四

入幾多失幾多

軒有幾腳又係唔敢向前傳

軒條撚樣又踢乜

屌你廢中唔一早出我

輸運 金章9黎
咁樣好過d

軒真心廢喎

老母真係垃圾, 拖累成條中場

要雪文尼了

遲早都變25

第一個換老母都冇咩問題
但去到70分鐘開始失勢
就應該諗下出mane, 至少打反擊支援到salah
88分鐘先出， 身都未熱好啦， on999999

1比0領先咁就咁撚孤寒想收晒班主力唔出又拎到3分
邊有咁順利呀高普屌你老母
領先緊就順便禁文尼落黎啦

食撚屎啦廢中，文尼唔該屌到佢發發聲

聽日又要做返6弟

成條都廢 簡啦古先有睇頭

人地干地一換就見成效，廢中88分先黎換人

運佢老味
一縮就仆街架啦

聽日比般尼過頭 唉

廢中敢閪雪mane咩

個個都唔想攻
無人走位
點打

哇mane 傻撚左呀？

我屌你老母高普

根本無必要踢到咁
張仔古仔冇氣一早就要換
換文尼做反擊支點打返D攻勢
就算打唔到都起碼牽制到車路士左邊攻擊
屌你老母縮哂入去比人任攻

屌你老母，咁撚失分
高普大戰先輪換真心唔明

今場都敢啦ching

Mane好撚迷高普ga wo

輸波先換

有反擊機會軒就回傳

Next topic
# Henderson out

運乜鳩丫
果個位任人出波,

戰犯一定係廢中 軒 米
首當其衝係廢中先 一早出文尼 對面邊敢壓咁上？
垃圾軒成場剩係識向左右後傳
米就 ，講都廢事

軒達臣又係一件世界級死垃圾，每次攞波就係望一望前場然後橫傳／向後傳
咁嘅垃圾都做到正選＋隊長證明利物浦真係冇得救

中游利和到車簡直係超額完成任務
返去護級啦高賊
#FSGout

睇到燥
70幾分鐘前面擺明無氣都唔換

米仔去死

高普都唔知做乜鳩
換拉子之前笑笑口
好似以為贏緊3粒
呢場真係決定有無前4

輪換已經on9
仲要唔出返主力

岩呀屌你老母
文尼幫連登仔出氣呀
我屌你老母一撚早換個攻擊球員上去好似呢度巴打話人地唔敢咁上...
你老味成日唔撚換人儲印花咩.....

呢場波羸唔到 100% 高普責任

Team selection backfired today. Chelsea should have won it, but they wasted chances. Subs came too late and Wijnaldum coming on was strange. Frustrating and disappointing in equal measure.

最大問題 70後反擊係做唔到 得沙拉自己係前邊 一失後面又要跑返黎守

on9高普贏一粒想打保守
人地即刻換哂三個上黎攻

中場古簡啦最勁 隊長

踢多20分鐘照計唔影響對stoke掛
定其實mane有傷唔敢出佢

十足十打fifa食script
咁樣笠入

唔直接入尾柱仲有兩個等緊

文尼真利

軒都有問題

軒最後10分鐘垃圾到
一俾人追和就唔知踢乜柒

真心灰 而家係想守都守唔到
無數次結果話我地知拎住班咁ge中場唔駛指意踢防守

尾段仲慢慢黎 老母果d唔知以為踢左120分鐘 唔撚走位

89先換意義何在

勇武文尼

沙拉都莫晒啦
換費明奴洗死咩

屌你老母,

輸球咁既波條氣唔撚順

文尼有無掂過波

屌你老母睇撚左咁多年利
有邊次8x分鐘換人 而係反cup到人地
屌你得果幾分鐘 身都味熱好就完 出黎有撚用咩

成條中場線都係垃圾
慢到乜咁
任人過

其實我利係咪咁窮 廢中啲買人除左沙拿 真係全部9黎
門將 買完又係垃圾 後防 買完又係性感
中場 買完又係隱形
啲錢洗撚左去邊？
人地鏝 買個門將洗幾錢？好過你三個加埋

以為半場會換
屌你又係89分鐘

真 以前重話有d逼搶 而家得個逼字 完全搶唔到

今場我都頂柒軒唔撚順,
比人過左幾多次,
下下人地到你先到

好垃圾呀，難得後防唔再柒，米仔就整返球咁樣衰的波

無畀人反cup
要枝竹了

文尼似有傷在身

我屌你老母留力打史呀?

以前熱血時代都有既 巴打睇黎唔係睇左好多年

呢個星期比呢隊垃圾西波激能死
屌你老母

你岩

on9安

前面得salah一個緊係做唔到

條中場一日仲係依班垃圾同冇防中
前面比你有msn都嘔突返出黎

似要連和了

剷左球

古圖真係定好多,成隊利得個前場睇得下

俾人追1粒好過俾人追3粒
進步左

一定係連輸

神軒老母湊下後備人數咪算 中場古簡啦最好

四條友唔該執包伏走
米 軒 老 廢中
先黎歐連輸比莫斯科炒柒左佢先
米軒老死番中遊喇
尤其米。比啲機會Ward Model好撚過

屌你老母軒達臣仆你個街

0:0都無咁嬲

軒一比人攻就亂9咁傳

呢球都唔多關佢事喎 人地撻得咁靚

車狗都攻唔入 關米事多過高普喎

守你老母啊高賊
明知唔守得係度要硬黎
仲話咪撚聽網上留言
緊住黎做你贏撚左啦
返去寫防守書啦屌你老母

use a average gk and wish to avoid average results. LOL

屌你老母又話對強隊好勁既
成場比人禁住屌有運先唔洗輸
每次角球都係變左人地既攻勢

自從大傷返黎後已經唔肯走
我認識果個發動機去咗邊

正副隊都拖慢哂節奏

上場歐聯已經見到佢幾咁垃圾

老母真係世界級咁廢，後備出黎都妹

Signing of the summer, Premier League’s top scorer AND he’s a winger. Mo Salah, you are the best thing to happen to this football club since Suarez.

防守可以出書

今場換人係鳩左d

仆街咁遲先換人 其實搵邊個帶隊都係一尻樣
和波重要88分鐘先換人 邊有咁多奇蹟？

兩年前已經唔work

出model/ward好過啦屌，model起碼歐戰不敗

咁好老實下下對住世三想守死佢 會唔會大想頭左d

事實就係個龍唔夠勁
捧到佢做米神都係冇用

歇後語：利物浦守波
攞架黎掉

講真死守一定出事
早少少出文尼打反擊咪仲好
起碼對面兩閘唔敢壓咁上

ward啦
model垃圾

88分鐘換人都唔關事

結論就係4個中場都係廢
軒米lomo can

係咩,連KANTE,巴卡藥膏都狂得贏佢

咁快吹奏
牙蘇都係嚟咗一季先開始變世界級

要留力呀

質素唔夠就係唔夠 盡早換吧啦

沙拉
踢撚左成場好波
先輸埋啲on9 ball

軒同米真係夠啦 好明顯已經唔夠班 繼續死攬只會繼續做中遊

2012之後冇主場嬴車

屎毒都執包伏啦

沙拉始終冇so7 果種統治力

點解高普都係唔明進攻就係最好嘅防守

放出黎踢20分鐘都夠晒

唔係「晒鳩氣」咩

講真呢球邊有得怪米呀

其實我覺得米拿打得好差

其實又太關米事 76安果球太-6了

高普冇俾機會兩個後生去汲取經驗
永續米奴列

主場踢到咁撚樣
自己唔把握

唔講軒打呢個位係幾咁廢
作為一個隊長，一啲壓場的氣勢都冇
執柒左佢啦軒隊

今場真係輸晒調動 我呀婆都識換人啦屌

後段前面班人冇氣....
中場班撚屌又淨係識一腳清 冇控球
結果咪無限比控球權人囉 佢一換法比出黎瘋狂分波同比長波...

中間2件垃圾攻又攻唔到守又守唔到...前面沙拿入幾多比中場班垃圾防守敗哂
第幾場呀已經 高普你條撚樣下季仲擺軒達臣正選你死撚左佢啦

Alberto Moreno vs Chelsea

80% passing
1 cross
1 take-on
11 tackles!
2 interceptions
1 clearance
3 blocks

Superb 👌🏻

唔只你覺啦

下半場好左 軒就差足全場

我覺得係比得太多機會人地狂攻埋黎
咁就算米撲唔到,球波交到尾柱都好近榜
我地D中場死撚晒去邊

其實失波入晒佢數又好似有啲無辜
佢企個位又唔係差到咁
有邊個預咁樣比人射入

唔肯換
古無力都踢得好過佢

聽日般尼贏波就上第四
般尼真強隊
羅比巴拉迪>>>>>古天奴

靚仔大晒，上場對西波好多球都死唔去

70分鐘打後一有波就9斬，但前面得沙拿一個，即係又比返控球權人

廢中就係太死攬啲球員 太信任佢地

文尼臨尾係咪頂唔撚順高普咁耐都冇換佢出嚟

正正經經s15<>f9好過啦

今季對列強只係贏過阿記
某程度上已經係退步

咁又係，佢柒足咁多年都慣。
不嬲佢出黎都預左有搞笑野發生

軒有咩資格做隊長屌你老母

米宜家真係同佢差唔多 射中就有

禁區壓落人地度果球
都痴痴地

其實車今場都77地
你控得住果波都穩贏
屌你走去送個波比

唔會J
一啖砂糖一啖屎

得阿狗作客唔守

失呢球，除左迪基亞我諗唔到仲有邊個救到，要屌就屌高普今場換人慢啦

75分鐘兩邊都比人抽插緊啦
就係踢得太消極冇哂攻勢

成條中場佢lead, 主場都唔夠人搶，佢難辭其咎

收起班正選
仲以為放下半場攻
屌你老味廢中
原來收起黎真係唔出

前面玩波子機都差d爆炸,諗諗下和波都執到

俾人攻個時冇人可以帶返個節奏
hendo milner lomo

By the time Klopp actually uses his subs before the 80th minute and stop saving them to waste time late on would push us 3 steps forward.

M7: 有質素有智慧但老了
H14: 難成大器 用佢打呢個位既球隊一定走不遠

其實w5好有用

60幾70分鐘我已經話文尼/費奴點都要換1個前面逼搶下....
中前場D人明顯冇力

難得後備望落有d深度
點知真係個望字

但望下對面比利時一號龍門
就明點解我地果個係二號

正正經經買個防中 起碼想守果時都有得換丫
用而家班人真係守條鐵

其實比左邊係咁出波時就應該要換
心諗出多幾次都入啦

出ward 好過啦

第一次咁換咩 條撚屌冇D進步次撚次80分鐘打後換

換左個老母出黎作用係乜9？

關撚事咩

部署有問題
對修咸頓果時應該要諗呢場

米一定有責任，咁身高竟然無手力

仲有70分鐘無啦啦後防縮到勁窄，要靠翼/中場封邊路
搞到比人瘋狂出波

人地撻得咁靚都有得屌
古圖守都失啦呢球 可能敵機就救到
而且佢上半場救左幾下 唔係有撚得和 咁都有得屌

其實25簡頂到軒 可惜反骨

垃圾米呢球都有人幫，可能施文過多十幾年都變鋼門
呢 d球迷好 deserve得到呢個質素既龍

我都以為係咁...佢以為對緊邊隊...對車路士玩留力

笠水狗 剩係識大腳清
駁腳防守都做唔好
網上講野幾咁正面就有佢份

佢衰在生得矮

今場ox算唔錯

想當年重話同謝隊比係對佢唔公平 根本佢就廢 唔講好唔好波 落後/下風個陣嗌住班波既能力都無 更加唔會挺身而出 9傳就有

米仔根本中游龍，巴打無謂死攬，now班人都同意龍有責任

守守守⋯⋯隊閪波如果識守早就拎左冠軍啦

主要係比左機會人地攻,換下人成個勢又唔同

Salahpool FC

正正經經畀費綿奴正選好過啦

好老實講失果球都冇怪過米
問心你點會對一個平庸既龍有要求

希望訓醒就係下季
無基達都唔會有改善

人地做隊長係因為勤力

對謝隊唔公平，搵舊屎同佢比

冇米上半場已經輸左
個球佢係有責任
但因為呢球就要清佢出model是否太on9

有波吊上去比文尼追已經差好遠好遠

正正經經買個防中，推軒打老母個位仲好

米高波手槌今日都打失左個

好撚激氣

廢米連笠死都試埋，仲有咩龍門失誤係冇試過？

神軒百般武藝在身 可惜無樣精先慘

Model 都賣

大師兄真係見底了

其實一直都係打咁窄 平時防守某一邊果時隊形都會側去果邊
另一邊閘縮入中路 翼落番黎守

廢中場後又點鳩up

fm holiday到下季

高普好保守

老啦

擺明要買一線龍啦，big6得我地用中游龍

米摩懦呢d柒少陣已經係成功

文尼前場hold到波，又過到下人

反米係比左咁撚多年時間都成日派膠啊
話唔關佢事果d係咪on9
退後退得慢
跳又跳唔盡

個bench難得靚仔少少
你又87分鍾先換

出model仲嘔血分分鐘上半場比世三果野射爆左

有兩下差啲輸12碼

難得有一年我地個後備陣容唔錯，都係要等咁耐先要換..
Henderson 上場經已屌過 唔再講了 完全做隊長壓唔到場

應該又話咩控制咗全場 可以入多幾球 運氣唔好所以失波

今場要比個 鳩美斯

利不嬲都係以攻代守,縮起晒比足時間人地攻.1:0對面仲唔博命追咩,冇2:0都唔好咁老定啦高普

無手力先白痴

比班垃圾隊友害死

軒今日d 55波輸撚哂

拉蘭拿 88年
史獨 89年

屌摩都算係咁，除左訓落人地頂波之外

派左兩球膠

仲俾人無限中出

防守真係算係咁

我地欠個硬淨掃波中場

佢跳唔盡咪用唔晒全部球托個波

對住車左路 算係咁了

呢場肯定輸廢中

米果球咁輸都冇咩計, 金章安撻得咁靚

第一季有正選算係咁，救左唔少波

贏三球都比人追和啦

起馬都夠曬定，算係咁喇

25Can 換 軒

真 利點都要係進攻就係最大防守
人地失一粒 焗住攻 後面空位出哂黎 岩哂文尼沙拿
屌佢老母衰孤寒打算唔出都拎3分

屌摩咁都ok食撚屎啦
左路比人無限中出
又縮到入中場
軒幫佢補位補到以為軒打左閒

軒 米拿 老母 毒蟲 要踢西布朗 屈福特呢啲先紅得起
下季係
達士拿 哥利斯卡 基達 奧巴美揚既世界

以前領先照攻就屌佢做乜唔縮後
以家縮後又屌返佢唔攻
其實講到尾都係中場太廢
用咩方法都死
失波之前米拿搶到個波
無壓力之下竟然亂咁向前斬就算
呢條咁既中場線剩係識搶波
點搞呀

硬頸就硬頸啦
明知奶西都要試
上場對西狗lead緊3粒都守唔到
今場又想黎過
試完唔得就一堆籍口話咁做無問題
屌佢老母啦

摩神

繼續用中游龍啦，前6仲有邊隊用垃圾龍？

軒我覺得佢唔岩防中

軒有成功搶過波再講

中間三個波牛

你個名

unlucky, no one would complain if we scored twice

米拿似無態，成個上半場發夢

佢英冠龍

攔截同企位好咗
就算失咗都會追返

左邊得佢一個守 仲要防埋閘同中堅個位
咁都唔算ok真係食得屎

一推就比人過
軒隊紳士到

最後講多句

高普食撚屎啦

如果攻守都出錯 咪即係戰術問題 你睇下摩仔成撚日收入中路 肯定佢安排

出我3分已袋

原諒廢中入啦
話曬入完醫院未清醒

Btw其實Gomez真係唔差
大傷過 經驗唔多 又唔係踢閘出生

高美斯今場其實踢得幾出色

車仔呀嘛

啱，屌摩個左閘位其實長期真空，只係車今場右路都廢廢地

Chelsea played well today, they have quality players in their squad. Not a bad result.

個樣真係有D呆滯蒼白

高普都算吸到人黎，但換人就真係低級

1月求你買個防中同中堅啦屌你老母
如果有防中加廢奴雙守我夠膽講句餘下賽事不敗到季尾

好彩摩西傷 又唔係azp右

屌，咁我教青年軍

Liverpool 1-1 Chelsea - Gary Cahill & Jordan Henderson Post Match Interview

主場贏唔到
作客輸埋比人,仲爭鳩前四

成條中後場線根本就應該要換血
龍就真係唔知可以買到邊個返黎

係轟是但執過cb同gk都夠資格係垃圾利正選

古好開心 可惜呢場波都係失望而還 一月唔好走啦

縮收中場係廢中戰術 可能諗著夠制空力

之前都講過戰術問題大於球員問題
軒,米拿老母都唔係真係咁垃圾
但廢中要佢地三個出晒但又唔係打最岩既位
當然啦都係fsg 的錯

要黑鳩防中加Vvd加勁龍

對住世三算係咁啦
今日搶左好多波
左邊攻右邊守冇問題，對面阿朗素都係咁

依家防中問題>中堅問題，軒太垃圾

Klopp: “I was angry because we wanted to change and we wanted to change the system! The referee didn’t give us this opportunity.”

Klopp: “We wanted to change to 5 at the back and I think that could have helped a lot. That’s where Willian popped up with the goal.”

I’m sorry but that’s two more dropped points for us and the blame lands solely on Klopp. A terribly managed game from the team selection to the final whistle. The worrying thing is that it’s becoming a theme. Painful.

但班中場控傳廢呢

米拿 軒 老母？
踢緊4-0-3？

中堅???
廢奴防中
沙拿正前
搞掂

保丹，米仔，卡列全部清晒，買個一線龍門

老實講,某d人係要換走,又想拎冠又想歐聯,冇返咁上下料既人腳點踢入去,
成日笑曼城打金錢足球,事實上今季補強左d弱位真係無敵咁制,皇馬今年都好危.

世界級瀨人

Klopp: “The line-up of Chelsea was obviously for a nice counter-attacking game. That makes it difficult, especially when you see Eden Hazard."

Klopp: “The line-up of Chelsea was obviously for a nice counter-attacking game. That makes it difficult, especially when you see Eden Hazard."

Klopp: “This is not the kind of game which you will win 3, 4 or 5 nil. We needed a little bit of luck which we didn’t get today."

又unlucky

oic

球證心諗：

本身贏到就大好形勢

Klopp on Salah: "I love this player but we can’t speak all the time after a game about him. He can play in this kind of game as a 9 as well which is good for us."

Klopp: "I thought it was a good team performance from us in an unbelievably difficult game. Chelsea with 8 players behind the ball."

dllm反省下啦又luck

老母未出黎都唔係咁，
自斷兩翼加換件唔撚跑既中場

我屌你老母

哦,咁你唔叫米拿踢出界,踢比人攻

又luck
我想fuck 你呀

好明顯係輸你啦
瀨運

有個前神龍傳過

下下都無運自已就諗下點解啦
屌你老母

5人防線換左又咪係輸

係咪唔知邊隊歐聯有個18歲就正選龍 買佢返黎練算

之前壓晒上去防線無保護俾人瘋狂中出都叫做戰術上ge防守缺憾
但係縮到去後面中場都俾唔到防線保護仲話球員無問題會唔會太過理想
事實就係呢班中場踢唔到防守

屌你唔可以早D嗌換嫁?

今場真係輸廢中
冇得瀨

Mane looks furious speaking to Klopp there.

仆佢個街啦 佢如果70分鐘換 唔通球證拖你10分鐘唔撚比你換咩 屌佢老母

老母都叫有球射波同頂波既
不過叫佢防守都協防就真心晒氣
連個位都未企得好

所以佢都係懶運氣算

前面換老母出黎做唔到野,乜都慢半拍

返到更衣室繼續屌佢唔該

見到條中場
真係

攻不銳 守不穩 零作用

佢咁縮法真係要有luck先守到

我唔覺得利真係想死守
而係前面兩個無中場同佢地連繫
有文尼都未必太大幫助
反而LALALA係有,但你唔早換
5分鐘見唔掂即換啦
你用左20分鐘失埋波先換

如果咁都俾神軒做英撚隊長 英撚又要繼續霉多幾年

教左咁耐 都知利唔識守咖啦

軒軒唯一翻身嘅機會
就係首先要帶頭迫害一直盲撐佢嘅高daddy
相信班隊友都會即刻擁護返軒軒

聖誕快車

嬲到想喊咁滯

屌你高普，班波啲防守就算你變到10個係後咪一撚樣失波

最尾果幾分鐘
睇到燥
拎住波都冇人現位。點交點運個波上去

高普雖然換人柒，但佢買人算有一手

失波果段時間比人兩邊互傳玩 都縮晒去後面仲打多個人
人地都冇得入你中路先係咁斬都唔同你爭中場
如果咁都係輸中場果三個
咁對面都放三個防中咁玩啦如果入波後咁都叫保護唔到 咁你期望既係縮既時候標晒出去搶到波返黎?
咁其實唔駛縮啦
人地話晒都叫車路士

好有趣？

仲唔撚夠運
幾次門前混戰都唔失波

一路行入更衣室一路係佢隔離講屌你老母

Liverpool 1-1 Chelsea - Jurgen Klopp Post Match Interview

仲有卡叔兩次解圍fail都無事

下場歐聯快手搞掂，之後16強盡快出局，專心踢好聯賽算，5隊爭3個位

次次都係鬥搵波快

la子臨尾拎住個波都要鳩斬比文尼 根本出黎佢都唔知要做d 咩

咁佢應該做轉會部
而唔係教波

追住馬迪普黎省

軒巨今年咁健康既

最尾仲差D因為自己角球輸鳩埋
人地擺明有備而黎,
3個準備反擊
我地仲柒下柒下想攻入

負撚碌姐 佢想買古沙買左文尼

想買佩利錫買左沙拿

全部都唔係first choice

博佢買到齊腳就會有成績

佢傷埋 中場應該冇人會防守

車仔谷到咁上, 前面都好多空位鳩跑
睇下想反擊博多球, 定控住個節奏黎打
lalala可以做連擊同增強番中場活力
mane前面可以同salah一齊上, 唔使salah拎到波要等隊友之餘車仔D人都返晒黎

但總括黎講換人都係太慢, 就算廢中話冇死球換人
都唔係80分鐘先諗住換
應該70分鐘都要諗, 果時已經開始失勢, 中場D人都冇咩力氣

冇計啦
隊長同領隊都係戰犯
再唔解決士氣會一沉不起

ching小心

黑口黑面

我唔介意佢一直好運落去

屌你啦，見撚住法比睇到定傳幾球
唔撚識上去封比人任派唔係中場責任？
點撚解兩翼斬到呀
因為人地輕鬆派牌呀

文尼係嬲得有道理 廢中夠膽咪唔好出佢呀笨

個樣嬲到，用你既黑色大肉腸屌鳩廢中plz

racist

早幾日先講沙律係排第4

下場又對中下游，呢鋪食屎

睇死條撚樣唔敢啦

嬲嬲地
打個飛機出下火

89分先換點都講唔通

對前列贏唔到
對中下游又食得屎
呢隊西波真係唔知想點

純計睇人眼光 呢兩任都算唔差 king同學臣就真係眼低手高

呢其實我利運氣都幾唔錯，起碼卡叔戇鳩解圍無出事

我以為換木燒

好掛住lulu

仲要salah係幾個scouts同edwards比高普既人選

Plan D先買到

我都想搵人幫我打個J 出火

MORATA個球都好撚大機會失
到時你比軌領先1-0,你一定比佢地磨到完場

咁用法，我驚下個佳尼

其實brighton 個隊形結構仲好過利記
佢地一守係成隊返黎夠晒人

金章安果球, 摩同klavan試旦一個標出去都可能阻一阻
但又驚一標就失位
同埋有中場頂位, 摩同klavan就唔使諗標唔標

Klopp: We wanted to change the system (before goal), the ref said no. In my mind, Kavan would have been exactly where Willian crossed the ball (if change of system happened) and blocked the ball.

所以防中龍門中堅，1月好搞

呢個就係利去唔到強隊主要原因

個球對返位應該要老母係果個位

張呢場好波，雖然有球回防走漏人

Plan d 都勁撚過成隊利，可想而知軒xx,x母戈班有幾廢

咁你應該問廢中點解唔出廢奴去返中圏附近搶比壓力法比
比個簡迪你都唔係話搶就搶到
人地仲要放兩邊唔係放中路
搶失左失埋位仲易柒
你應該問廢中點解人數多過對面都仲開方左右兩邊比人斬
迫搶唔係單人沖出去就得架大佬
果個仲要係法比簡迪呢d
你話d 球員質素唔好
但要講死守 英超大巴球隊人腳差過你都死守到啦

點解會認為夏季轉會窗搞唔到嘅事
冬季會搞到

鳩普咪咁撚多藉口
幾乎次次都係咁遲先換架啦

老母真係

講到車路士中路無推進咁
事實上有幾次都係中場截唔到俾人輕鬆放兩邊再斬

ox今場不過不失都救屌打米拿件垃圾
老母都係 廢撚到 神軒我會話中下

Mignolet on Willian's goal: "I think he was looking to try and cross to the far post but the ball breaks perfectly for him."

Mignolet: "You try to make up for it and you try to get there in the air but it’s just one you have to take."

fsg又然，目光遠大給力，化負樓為神奇

廢中一日唔諗掂中場中果3個踢法
一日都唔會再上到一個level

真係屌你老母越諗越嬲
你老母臭閪
由轉會窗買唔到人到而家
隊波改變左乜鳩野？
除左買撚左沙拉呢個抵屌到爛既番黎
由上任到家既問題有冇解決過？
屌臭你老母龍門後防防中幾年都搞唔撚掂
仲撚話自己識防守
出撚埋書嗰隻下話
你夠膽就出一本出黎，我第一個買
On9先唔買防中賣lulu
你賣lulu唔係問題？
成個市場一個replace到既都冇？
我撚唔柒信啊
中堅呢？死追vvd。人地叫得你死心你都唔去買
季季睇撚住L6 卡叔呢啲輪撚住搞笑
臭閪條中場廢撚到
我想知現今邊一隊波冇一個可靠既防中而係有成績？
屌你老母我校隊個阿蛇都知喇
岸撚柒鳩！
含撚喇屌你老母高普

夏天中堅非Vvd不可

佢唔學下換人都唔會上到

咪輸你托唔到囉

可能踢法無問題
級數先係問題

最唔甘心係見到金章安個死人得戚樣

其實佢出到波一樣失，尾柱兩件

級數已經唔好
仲要踢法搞到發揮唔到所長

上半場玩波子機冇失球仲唔叫lucky,高普老到傻左

明明上年中場分工都仲幾好，今季好似食左屎咁，一拎到波好似拎左炸彈咁一野清出去

以佢性格呢 起碼衰多幾場先會有改變 只要有多幾場唔換都係贏到 佢就會覺得真係運氣問題

仲有龍門啦
左閘啦

下下斬去對面比控球人地

又俾雙獌帶甩

咁如果出到波既就唔係佢犯錯
何況果兩件未必頂入

精壇仲好多人覺得換人冇問題係人地-6

廢中條頸仲硬過佢碌鳩

如果係輕鬆而家就輸3比1啦
上半場就真係輕鬆大把空間啦
我只係講下半場縮後時既守法有問題
算啦總之成隊都廢架啦
放鬆d 啦 和車仔都要屌老母仲要球波其實都係輸負6
點解中家仲未慣

仲要過往經驗話我知高普既冬季轉會操作係柒

好多球軌都把握得唔好
但已經好難得比你湧入一球
更加要計到盡
泊大巴,晒時間做到足
你話利有無做過呢D,係無
班廢物跟本係想攻,但奈何太廢攻唔起
你索性落ORDER唔好攻得咁上,換多個防守球員落黎可能仲唔同

市面有乜一線龍可買

本身都冇機會追到佢地

Biggest fucking bottlers I've ever seen. You can't coach a winning mentality and most of these players are (quite clearly) lacking exactly that.

We witness the same shit time after time - but it's ok for some because "we would have taken a point before kick-off". Weak mentality.

屌你老母教波完全冇臨場發揮
人又唔柒換
場場都80分鐘換出黎踩草皮
領先3球唔撚守
領先1球走去守，但成條中場都係工兵黎
反擊點得前線沙拉
古冇氣唔換文尼出黎哨
米拿打得差唔早啲換拉拉拉控制番個中場
米老軒呢啲垃圾唔講喇
呢3件去邊隊有正選打啊？

本身贏到就同車同分過埋熱狗
今週獌仲要贏-6波，益撚哂佢地

講真廢中只係pr同進攻好過人渣士外
其他野都係半斤八兩

我覺得買到一個都已經好好
執靚晒佢就冇乜可能

以前多仔都仲可以話自己培養班波打下士氣波 英超有幾多個李城

the brain同the eye係咪都係咁撚慢?

乜柒都大腳清
送比人攻
呢個咩隊長黎

佢打咁窄的確係一個問題 都可能係一直訓練都係練咁窄 唔慣踢闊d
但係球員質素好就岩踢防守? 我唔係話軒 米拿 老母 唔係好球員
而係話中場無人做到好ge防守效果
極端d講你搵古天奴踢防中位你會期望拎到咩防守效果出黎

多仔個球探勁,搵到唔少猛人,最近好似過左阿記

下季有基達,
但都要買定中場準備頂軒/老母
長期靠佢地都唔掂

呢隊閪波上至老細領隊
下至隊長
全部都不撚知所謂

今場換人值80分

屌臭你老母嬲撚到

人地換法比加斯柏度個陣 高普仲戇尻尻咁唔知發生咩事

換法比係想派個靚長波比前面 控到落黎個個單打過到你 咁軒達臣呢個時候d戇尻撲波咪冇用囉 上左前唔返禁區頂 如果冇人幫佢補位人地就輕鬆面前中堅

買到漢丹諾域就就好了，賣米賣保嬰丹

咁撚廢邊隊要？

咁你咪問高普囉
大把領隊一樣買d 唔係勁出名但唔差既人黎做防守工作
高普就比lulu 走
要硬度又唔用簡用老母
學你地話 呀婆都識教 如果佢可以令簡專心守波 軒既跑動就可以更放更唔錫身 之前都試過啦
好明顯廢中要既戰術都唔係夾返班波去打

點解你又叫子 小心比人屌呀

依家諗番 奧力子其實點解要借去 條友玩角球旗玩到出神入化 唔借走佢 哂下時間 起馬頂多5-7分鐘

好過中場班無腦戇尻下下解圍比法比放長波

雖然佢防守可以出書
但佢跟本唔鍾意死守
所以佢唔會搵D大肉腸返黎打防中,
對閘位既身位要求仲更加低
龍門要求仲低,求其撲到波就得,

今場波真心輸高普 佢係咪唔記得文尼廢明奴係後備席？ 好撚嬲！

未領先前都諗換老母咋

老母出場就妹到完場
入波比少少反應都無

奧力子就算啦
上季出親冇一場唔係比人屌到反艇

利撚一失分無晒理智
力子都j

連史特根打左兩季都成形
唔撚明點解唔比後備嗰兩個出
反撚正都係輸
反正都係小丑
我點解唔出個後生既育成下

幾時炒領隊

咁都有6.93食撚左屎?

隊長都有6分

成場波救左幾球 失果球其實唔太關佢事 都合理

因為高普固執

之前尾段換力子出黎都幾好效果
但正選放佢就唔得
明明有身形有速度

九月十月已經場場屌
好撚攰唔屌啦
反高黨加油

利狗防中又冇
中堅又搞笑
唔輸都執到啦

唔啦 下次領先幾球 就係熄機ge時候

Klopp on Mané talk: "I was shouting at him because he was in the centre. He said to me that Mo wanted to come into the position but Mo had 90 minutes in his legs. I wanted Sadio on the right-wing. Everything is now sorted immediately."

Jordan Henderson was dribbled past 5 times tonight, more than anyone on the pitch.

He also failed to win a single tackle or aerial duel, or make an interception.

Becoming a bit of a problem now. 🤔

Chris Bascombe‏Verified account
@_ChrisBascombe

Coutinho £115m
Hazard? £300m? £350m? £400m?

Mohamed Salah is the first player to score 15 goals in a season for Liverpool since Luis Suarez (31) & Daniel Sturridge (24) in 2013-14

屌gay
臭到仆街

send比高普睇 send埋why liverpool dont need henderson個段pls lol

睇住3分咁就無左
屌你老味高普

半場悶到訓左 又做精仔

今次真係訓左冇睇
如果即場睇垃圾換人同末段逼和實激撚死

屌你老母米奴列

其他隊 就輪換
我利 就輪流出黎搞笑
懦摩米，呢幾季係咁loop

屌奶星，全世界都反軒

臭到嘔

米奴列都算啦救左咁多救，輸個球真係無運..
但高普就真係要負責任，明明中場差，前場無氣都唔一早換

高普換人為左聽掌聲

換撚走佢自己啦

Salah
Draxler firmino Mane

唔係米奴列上半場已經落報緊啦.

即係咁上場唔係model 撚會領先到3球咩....

2場都係輸2個人 高普同軒達臣 責無旁貸

今場個bench咁撚勁佢可以用成咁
希望la 快d上力，唔想見到wijnaldum

唯一安慰大師兄同張仔都踢得好左
打快車絕對幫到手

一百分打得算好
走上走落幫到手，但係七十分鐘左右開始無氣
佢keep住應該有得出

廢中屌你老母
軒達臣食撚屎

琴晚一拎到波唔理三七二十一就橫傳

無錯 係條中場嘔血
啦子出黎幾分鐘已經有推生個波
多撚過踢足全場米軒

同埋問題係佢真係比人一扭就過....中間成日真空好大獲

琴晚咋咩
見倒佢啲鳩撲鳩搶一吓畀人過咗然後成個禁區頂空晒就想笑
6號位

當然唔只琴晚喇，手球隊果場我諗呢度好多都想拎軒當沙包打

果條片why dont we need hendo exact7ly篤中哂

其實軒應該比人屌過黎
搶波肉緊左
同埋好似禁區頂射過一次

呢度都有好多等緊佢踢一場好沒然後大反擊架
踢咗咁多年得1314嗰季算好波，都可以咁多人迷，真係神奇

肉緊完一球都搶唔倒之餘搞到中間中空

屌完肉緊左都係咁就死得喇

夏神爆幾次我地起碼要到班後防先逼甩佢
相反我地古勁辛苦都未必過到人地防中

我諗起喺大球場軒斬左幾球對角45度長傳啲人拍哂手

其實斬到腳果個比人mark得好鬆

再次證明古同世界級仲有距離
頂盡一線中
不過已經係利最勁嗰個了

高普調動有問題
完

Wt about mane &Mo🤔

salah琴日真係勁到 好似利既世三咁

同班世界級嘅隊友踢咪世界級囉
古呢啲就算扭得吓都要隊友配合先發揮倒

Salah 夠class

太唔穩定
勁個陣一線頭
廢個陣一線尾

高普︰球證唔畀換人累失波

紅軍憑著鋒將沙拿射入加盟後第15個士哥，領先1︰0，但比賽末段被車仔後備兵韋利安一記半傳半射笠入扳平，賽後高普不滿地說︰「我們想換人改變陣式，但球證奧利華不批准，對此我很憤怒。」

「我們想改踢5個後衛，但他說換人會花很長時間，我不明白他在想甚麼？我相信換入後衛可阻止到韋利安，所以我很憤怒。」

正式成立反軒黨

都已經係最勁嗰個進攻中場

Fuck off
70min你落order換最多咪比你拖到72,3

屌你，82-3先諗住換

有印花換？

真係好撚嘔心
幾時先肯反省

不過屌米 呢下被人入到

唔關佢事 真係好絕個位

係 米已經伸直曬都係啱啱好掂到

基達屌你黎啦仆街

怪就怪willian點解可以長驅直進

跌左2分

咁美斯都有踢得差嗰陣嘅

你老味神軒 你係中場幾多次比夏神話過就過
咁不如我去踢啦

個陣幫軒辯護話佢冇創造力就去防人，點知防都唔識防

Henderson is gone

now 班人講波咁撚廢都信
笑撚死

獌瑜講嘅嘢都信咁你唔好去食屎

果粒放過米仔
人地射到咁騎呢都入就抵佢地啦

古沙同文尼 唔係同時間要買

唔係射波嚟
死負碌出波變笠死

比球咁嘅波追和就比人抹殺哂之前啲努力

米今場都好咗啦
第一次見佢角球出嚟接實

今場都踢得算係咁 無必要搵戰犯啦

我都唔知神軒踢緊乜
咁嘅料做captain
真係....唉

戰犯只有一個
隊波咩料子第一日知咩，踢咗三年仲係咁撚樣

點解唔用右手接？

領隊差 應該踢佢落後備
遲早salah mane Coutinho 一齊走曬

利物浦唯一吸引力 就係可以做跳板轉去巴塞

想知廢中賴球證唔比佢換人係咩道理

果陣有君子同lucas carry佢嘛

有無all in左客勝手足準備跳樓？

好諷刺 獌狗就入粒負碌波 利狗就輸粒負碌波
我地永遠冇呢啲狗屎運

下半場開始 我已經期待佢換人

算有運啦 幾次禁區入面亂到咩咁都冇事

得罪講句，利攻力係夠
但中場真係無人控制節奏，又無正宗防中 打條撚咩，入埋都唔夠輸啦
曼城有c華控節奏加費癲保護條中場
車有簡迪
我地兩樣都無呀屌

我都想講 係冇運second ball亂戰個球已經要輸啦

係車仔冇運呀 有運炒尻左利啦其實

人地一換法比加斯場波先真正開始

努咩力吖 成隊得沙拿同馬貼踢緊
輸一球算少啦
大師兄做過d乜
古狗扭失交失幾多球
米拿交失幾多球
軒一球都搶唔到
卡叔d鳩解圍

沙拿打右咁有威脅 突然換佢打中間真係on撚9

唔好賴
利全盛時期都有唔少狗屎運

成隊識控制節奏嗰個咪88分鐘換左上場囉仲想點

但都可以好q黑，king果年不停中柱

你估其他隊冇咩

係唔順俾韋利安條7頭負碌中出

其實隊隊都有負6 但負6都要創造有利環境條件
琴晚車仔壓住你狂斬
米諗住出黎搶高波就中招了

尋晚失得1粒未叫負碌囉

-6安

反高

米應該係驚韋利安射 出嚟封位

如果係咁卡仲柒啦

呢加先反 佢吃既踢法已經keep左好耐

軒隊呢種踢法可唔可以叫呃飯食踢法

舒適型/休閒踢法

我阿爺都踢到啦

問過老母未

不求有功但求無過嘅踢法
穩陣行先 望都唔望後就後傳
後上現位都唔射 再橫傳

佢唔休閒 ， 舒適型 岩d

無人迫佢都橫傳真心過份

講侵略性 馬貼重有侵略過佢

戰術黎

場場都係咁

想當年既英倫三寶
橫傳同踢擦鞋波咪佢既成名技

岩岩笠死佢都無說話好講
但係最尾俾人狂轟濫炸就係戰術錯誤

老母又係咁
人地走哂位佢lag機一兩秒之後橫傳
one two終結者

one two終結者
無開始點終結

有one冇two

講廢
軒點都及唔上老母
出佢好似打少個咁
次次D波傳俾佢窒幾秒又橫傳返去
防守又唔特別 放佢落去唔見控制返個中場
成日走位同軒撞哂 廢到仆街

can henderson milner lomo 一齊走啦仆街
鬥廢做乜柒

唔落老母 , 我都見軒企位同人撞wo

留意到利tackle最勁已經係moreno, 班中場比人一推就過 守條撚咩

冇人屌尋晚高普又唔換人
一早收古千換mane 個球就多一個守唔撚會失啦

屌到仆街喎ching

懶追post 激撚到我失眠

henderson

簡迪

有冇其他人比較下
真心覺得橫傳冇問題
搶唔到波問題大d

《戰術分析：高普干地的防中之戰》

今場比賽從陣容已經定調：高普的433派出軒達臣、米拿及古天奴作為三中場，但無一屬於正規防中；干地則以三中場簡迪、巴卡約高加上真禾特組成352，碰巧三位皆是正規防中，而這場比賽，正正由防中這個位置主導了比賽流向。

一開局紅軍便壟斷控球，將藍軍壓在半場之內，但在干地屯三防中的中場重兵之下，利物浦的攻勢並未取得太大甜頭，中路難破對手三防中的重門深鎖；而干地這三防中不但防守時一字排開密封中場線，當搶截到控球時亦不會有人隨即上前參與反擊，令車仔的反擊主要只靠夏薩特及莫拉達踢「天才波」，即使在(罕見的)陣地戰亦只有真禾特偶爾的上前支援，巴卡約高對曼聯的全能Box-to-Box角色絕跡於今場，可見干地的謹慎：未求突擊，先求穩守。

中路被封，利記便兵行邊路，左翼是張伯倫之下，利記很自然選擇了倚重右翼的沙拉。沙拉之高速成為了馬高斯阿朗素的惡夢，不論沙拉突然內切嘗試射門，還是與米拿/祖高美斯進行簡單撞牆爆底，阿朗素都極難追貼沙拉的步伐，即使卡希爾及巴卡約高盡力補救，還是暴露了頗大的缺口，故紅軍很快便以右路主攻，但車仔的中路防守做得不俗，即使邊路被打穿，仍然在中央守住了沙拉的傳中或內切，加上史杜歷治屢被防住貢獻甚微，紅軍空有控球卻少入肉攻勢。

成功固守便思反擊，車仔站穩陣腳，在20分鐘左右便慢慢開始組織起反擊攻勢，以夏薩特的盤扭領銜向利記中路進發，扭得軒達臣等中路人馬手忙腳亂，也許缺乏正規防中或類似安利簡的爛打角色，令利記中場在反擊下顯得力弱，經常被扭過或只能以犯規阻止推進，單單上半場夏薩特便錄得8次成功盤扭之多，3次被侵犯並有5次威脅傳球，利物浦中場不合格。

此消彼長之下，令車仔雖然只有三成控球左右，具威脅攻勢反倒比利物浦稍多，除了夏薩特外，薩巴哥斯達亦善用了摩蘭奴身後的空位大造文章，屢屢送上傳中甚至射門，加上真禾特偶爾的後上亦成功撕破防線挑戰米勞列；而利物浦雖然有沙拉在右路起舞，但同在鋒線的張伯倫及史杜歷治交不出表現，令攻勢不夠立體隔靴搔癢，據說高普因西維爾的下半場表現而雪藏懲罰文尼及費明奴，適合與否見仁見智，但的確減弱了利物浦的攻力，上半場便錄得零射門中目標。

下半場高普作出調動，把張伯倫與沙拉左右對調，但這微調令上半場右路沙拉打開的缺口不復存在：一來薩巴哥斯達的速度勝於阿朗素；二來即使爆過，補位的艾斯比利古達亦比卡希爾更難纏；三來左腳的沙拉在左路更難內切(張伯倫亦然)，少了一項殺著。

踏破鐵鞋無覓處，高普的調動減弱了整體攻勢，卻意外造就了入球：沙拉在幾次嘗試後發現新位置難於內切阻礙發揮，便開始直接走到中路接應來球，將邊路留給摩蘭奴負責。而這正好為利物浦帶來斬獲，沙拉的入球便是源於由左路切到中路的迫搶，截得皮球射入。不知道沙拉入中路是否高普故意安排，入球過程亦有點偶然因素，但這個不合牌理的微調確帶來收獲。

然後是變陣時間，高普以雲拿當入替史杜歷治，以雲拿當強化中場防守力並將古天奴推上左翼，沙拉作前鋒。這調動是高普預見山雨欲來，鞏固中場並以沙拉作反擊箭頭，陣地戰沙拉顯得不甚適應，經常走回右路，故這是高普轉型反擊戰的先兆；

干地則捨棄真禾特換上法比加斯，旋即擔任了藍軍的攻擊節拍機，源源不絕在中路施放致命傳球，隨即令車仔的攻勢更加猛烈及立體。高普在此處有點「捉到鹿唔識脫角」之感，派上雲拿當可見高普應該預視了法比的上陣並作出籌備，但法比控球卻不見任何紅衫前去迫搶施加壓力，反而經常見法比控球後擁有幾碼甚至十碼空間從容控球，等待隊友走位再準確傳出威脅球，事實上如果高普派米拿或張伯倫專人凍結法比，車路士的攻勢定必大大削弱，高普有點失算。

而車路士失球後的急攻除了法比加斯，薩巴哥斯達亦為關鍵。不知道是個人判斷還是教練要求，摩蘭奴在1：0後雖然留在防線，但企位卻非常靠後及貼近中路，令此路經常處於不設防狀態，給了薩巴哥斯達極多空位傳中，短短最後30分鐘便容許了敵方7次傳中之多，莫拉達及阿朗素等便有幾次幾乎得手，摩蘭奴再次成為缺口，最後韋利安的半傳半射也在卡拉雲與摩蘭奴的眼底發生，並非偶然。

今場戰況相當燦爛精彩，戰術水平亦高，然而若以期望計，利物浦的發揮稍稍低於預期，在晏菲路主導比賽而未能真正打出流暢攻勢，但這亦映襯出車路士準確執行了干地制訂的穩守突擊戰術，最後只有35％控球卻能拒對方於雷池之外並反擊時拳拳到肉，而其中一個微妙關鍵，正正是戰略要地：防中位置的效率分野。軒達臣今場5次攔截0次成功並0次堵截傳球，簡迪8次攔截4次成功並2次堵截傳球，絕非說軒達臣差，但要安定後防，一個正規防中是必須的。

圖：自家設計
[記於06:19 2017.11.26]

上網見到呢個分析幾好

簡迪正常好多,前後左右都傳

同埋真係少落腳落多幾次人地先有顧慮
佢淨係想封位但其他位都無人守點可能封得晒

軒達臣今場5次攔截0次成功並0次堵截傳球，比人一揚就過

簡迪 活動範圍極大 ， 軒只有在中場附近活動

以前既氣袋軒呢

其實軒達臣係未靠住勤力，聽教練話，先永遠有得踢？

文尼賽後係咪屌7個廢中

反軒戰勝歸來

隻腳傷咗之後覆蓋面起碼少咗一半

唔通靠佢有領導能力咩

keita加哥利斯卡

以前有隊長係到咪又扮下博上位
而家上左位仲踢咩

比起哥利斯卡 寧願要個真係做到轉守為攻個隻中場

all in 高華錫啦

根本唔係防中出身，防守出腳及企位普通，
只係跑多兩轉撲上撲落，用頻率補救
所以軒最佳位置係後備

屌得好呀

哥利斯卡打翼？ 已經有3隻翼

大家記唔記得上半場有球，唔記得邊個橫傳禁區頂，前面守衛未貼身埋來，我聽到球迷wow緊等遠射，條神軒竟然仲分邊比高美斯，屌你呃晒，世界級橫傳

撚會放
皇狗未來黎

控果下唔係推向射波順腳個位姐
唔好咩都亂屌啦
仲要唔係wow係嗌shoot

見住佢衝埋去 以為火箭炮
點知

好似係中中

利申睇開livescore陣

換撚晒堆中場佢

有球佢都想交橫 但無人交就射左佢算

謝隊個陣佢都唔係哩個位

射又屌唔射又屌

射咗飛機又屌
傳又屌
要扭入去過埋龍再橫傳先唔屌

100分都有踢緊嘅

Exact7ly
我睇緊都大叫

你傳撚夠未呀

好客觀，咁嘅情況係佢一路都無表現比到球迷睇，所以球迷會質疑佢場上每一個決定

好文重溫

利物浦新援軒達臣的前任教練米高寧認為，假以時日，軒達臣必定會成為利物浦以及英格蘭國家隊的核心。
軒達臣這個夏天以2000萬鎊的身價從新特蘭轉投利物浦，儘管年僅21歲，但他已經得到了主帥杜格利殊的重用，而軒達臣也以出色的表現回報的「國王」的信任，在上周戰勝保頓的比賽中，軒達臣為利物浦先首開紀錄，取得了加盟紅軍以來的首個入球。
在看到昔日弟子有如此表現後，新特蘭青訓教頭米高寧認為，現任英格蘭U21國家隊隊長的軒達臣將會在未來成為謝拉特般的球員。
在接受利物浦官方電視臺採訪時，邁克寧說到：「任何一個瞭解佐敦（軒達臣）的人都知道他非常了不起，擁有一切足球運動所需具有的特質。」
「當你回想起年青時候的謝拉特，滿場的飛奔、盯人以及後上進攻——相信我，佐敦也能做到所有的這一切。」
「我想現在他已經成為了利物浦的新寵，他能踢很多位置，他總是100%投入並不斷進步。相信利物浦的球迷也看到這一點。」
儘管現在混得不錯，但邁克寧透露軒達臣在青年隊的時候並沒有太突出的表現，以致教練組都懷疑其能否繼續職業生涯。
「他八歲就加盟了新特蘭的少年隊，我們見證著他的起伏。有時候你見到他會覺得他與其他的孩子不同，但有時你也會發現他在掙扎並為他擔心。」
「在他16歲那年，我們被迫決定是否繼續給他一份合約，直到我們成功簽約後，我們才知道球隊留下他是正確的。」
邁克寧相信軒達臣一直走過來的路並不容易，他所經受的心理壓力也十分的大，但正是心理以及精神上的力量，讓其有望成為下一個謝拉特。
「他現在十分全面，在場上無論是進攻還是防守他都能做得很好。」邁克寧繼續說到；「當時我們給了他機會，而他也抓住了。但要追上謝拉特，他還有很長的路要走。」
「謝拉特是一名世界級的球員，他的經驗非常豐富，這也是佐敦現在所缺乏的，但我相信終有一日他會成為像謝拉特一樣成功的球員。」

廢中擺軒落6號位完全發揮唔到佢氣袋既長處 其他能力又唔特出
咁既表現同質素相符啦

我覺得大師兄琴日現多左位
駁腳多左 無之前咁易甩
比文費休息琴日佢正選唔係大問題喎
換人先係最大問題

上半場冇一下過到zappacosta
下半場一開始幫手防守幾好 後尾冇晒氣

我地換wijnaldum, 人地換fab

mane級數應該先夠costa嚟
真係好勁

36歲熟女係咪唔應該隨便分手？
我36歲，男朋友34歲，拍拖5年，大家都見晒家長，佢亦話會同我結婚，但近來男朋友又話唔想結婚，覺得我地性格唔係好夾，又話對我已經無左種愛情，對我好似對親人朋友咁，我聽完真係好傷心，覺得無左將來無左目標咁，仲應唔應該一齊？ 😢

人地唔犯規都截到
勁過利堆閘衞好多

期待星期三晚會點出

男朋友係利物浦球迷？

LA有正選掛

no la 利迷好長情，柒咁多年都照捧😞

分手啦垃圾

唔想分係因為自己年紀唔細，同咁多年感情唔捨得！但其實我都有同佢講過分開下冷靜下，但真係仲愛所以又搵返佢😞

哥利斯馬？
哥利斯卡CDM黎

軒當時踢u21國家隊
謝隊有冇踢過？

你到左呢個年紀都無仔生
仲唔快d搵過第個？

有好多人過40都仲可以生個健健康康既bb既，同埋我同男朋友都有共識將來唔生

男人老狗點生仔

個男人咁講得好大機會變左心
考慮下應該繼續糾纏落去定係瀟灑D分手

你比佢講啦

你唔好咁正常啦 痴線下啦一齊

我有問過係唔係因為第三者所以咁講，但佢話唔係。。。但我唔明點解之前又話會同我計劃將來，現在咁快又反口，我唸我真係當局者迷！

Sor繼續
屌你老母 搵過個啦
遲早分

男人梗係唔認有第個啦
但9成9有第個

你訓教落妝啊嘛

咁唔怪得啦

因為你唔係唔最愛嗰個
之前有計劃係因為成熟咗，但又唔有啲放唔低第二個，又唔想對你咁衰，所以就兩頭唔到岸咁
比D時間佢啦

十卜男朋友

我男朋友都想同我結婚
但香港唔合法牙

上季明明個個都吹奏軒式手術刀架
軒做乜今季搞成咁

咁有咩打算。_ 。

軒簡米老猜贏嗰個踢啦
反正都一鳩樣

唔會有第三者啩 😖
上年我去了韓國一年遊學，佢都肯每3個月過韓國找我，到我回來之後可能大家都要重新適應，我又回來後好大壓力又成日噪交，佢就咁講了，所以我唸會唔會係氣話。。。

咁咪同返港女結

後悔一世啊

估唔到高位壓逼佢踢得咁好
變下招就現晒形

去第度結完婚再返嚟

不了 玩算唔結

捨得？

琴日已經睇到好嬲， 岩岩起身仲嬲緊

米勞列係賽後表示，「係完場前以咁樣嘅一個方式失球真係令我非常痛苦，我認為利物浦值得獲勝。」
「我認為利物浦係今場比賽表現唔錯，利物浦有唔少機會，車路士也有利用反擊試圖製造麻煩，但係機會唔多。沙拿幫助利物浦取得入球，我們試圖守住優勢。」
「我想韋利安起初嘅想法係將球傳到遠柱位置，不過個波係空中飛行軌跡對韋利安黎講很完美。當時我嘗試去撲救，你盡可能係空中舒展自己去進行撲救，但係可惜最終還是被射入這樣一球。」
「沙拿對我地非常重要，佢不單單能入波，而且可以創造機會，更重要係沙拿為球隊很努力的工作。」
「同西維爾以及車路士嘅比賽我們都值得勝利，但係並沒有發生，我們需要繼續前進，仲有好多比賽等著我們。」

鐵意扮女人 係咪一種病黎

十卜

捧利物浦本身精神都唔健全

好人好姐點會捧

手術刀同防守力不足無衝突

Naby Keita vs Werder Bremen

82% passing
2 key passes
2 shots
1 goal
4/6 dribbles
Dribbled past once
5/6 tackles
4 interceptions
3 clearances

Wow! 🙌🏻

手乜術刀,無人識都橫傳,點樣手術刀呀,唔知以為佢落到底線,所以要橫傳

D橫傳真係痴撚線

定係打緊英式欖球呀,進攻只可以向前傳一次

The man who refused to sign Salah for his local team Zamalek SC because he was not good enough was invited by Salah to watch his performance with Liverpool. #LFC

龍門 防中 中堅 唔搞掂呢三個位繼續做中遊利啦

本來簡係可造既防中之材 可惜都留唔住

傳兩球長傳就J撚到虛脫咁
好似其他中場就唔識長傳

咪玩啦

講真依家前場都係自動波
搵肥賓教好過廢中教

唔知佢教緊乜
最殺食嗰招逼搶都好少用

場場打逼搶呢排會傷到睇緊Woodburn,brewster正選

好多利迷太多事後孔明的評論了。今場遲換人不同之前的比賽，頻密的賽程之後星期四，六都要比賽加上車仔進攻高手如雲，萬一咁早換文尼出來而令對手在他突破時搶到波有反擊機會，到時失波誰負責？有時我們講就容易因爲我們唔需要負責任，但都說些話欣賞下高普的付出喇，和到車仔同BR時期相比巳係能完全接受的賽果

BR 第二季排第二 睇下廢中今季可以排到第幾

1

飲啦

你阿叉去突破都有機比人反搶啦
寫果個有冇腦架

有第一我跳樓死

yes

而家真係失波 邊個要負責？
唔通真心球證咩

Chelsea have scored in 15 consecutive games against Liverpool across all competitions; Their longest running streak against current Premier League teams.

偉利安

又關個神龍事 屌

hi

我地隊波真係冇其他中場識

Can式手術刀 母式手式刀

matip 手術刀

肥賓可唔可以回購老母 30m都好啦

lovren手術刀

就快㓤死我

聽朝就要比手術刀界

6弟利

好想做勝利球迷

下場收起沙拉 ， 睇文尼爆了

琴日100分 係右路 兩次伸隻腳出黎截左個波 真心好丁

🤞🏻🤞🏻🤞🏻

take care , 緊唔緊張

琴日高美斯真係
係禁區鏟走阿朗素個球

Btw成日認錯matip係佢

係摩應該比左pen

做完又可以踢港超

呢件唔再大傷半年一年就係可造之才

不過後防始終差個領袖型

咁高美斯真係練級幾快，會派膠但會勤力追返波

咁高美斯比起摩腳長咁多
摩從後鏟好大機會會鏟跌埋人

Ankle Sprain
唔太緊張

手術順利

沙拉9月同依家都唔同
依家身位好好多
轉身又快

琴日有幾球諗住推
比alonso食晒身位

兩個馬貼

一磅 肥牛 一斤蜆 半斤蝦 都 百五蚊

一磅肥牛典夠食牙

自己打邊爐都食咁多

英超有幾多個米九fullback

介左打邊盧 靜係食牛

150蚊 出去任食好啦

重有 好多野食 ， 我驚唔飽

on9 大窩口9點前 日日爆

閘係要吸經先大

入中間踢算啦 ， 佢唔識攻

一人係難book

尋日屌摩縮入中間 明顯係高普唔想佢係邊線做on9野 左邊已經縮左入去去 gomez好難有得踢中間啲

一個唔比你入添

希望條女唔食牛

睇完簡迪概數據再睇我地軒隊概數據
真係無得輸啊
不過點都好過老母

出左冇耐 有兩射

進攻黑洞出得返，鳩美斯火拍馬貼，左閘出米拿，你話有冇得諗

難啲 米拿今季訓練或者比賽都係踢中場 鳩美斯都係打開右閘 以高普性格唔會咁易調位

米拿唔會打返閘喇

沙拉背身hold波好穩

下場點都出la 喇掛

搵廢奴條友仔打防中我諗垃圾軒執定包伏都得了

上場歐聯臨危受命都好過屌摩 而且我諗都冇咩人廢得過屌摩

廢中d硬頸只會令佢自食其果，班人太垃圾打唔到佢要求都唔求變

下次對精宮，學臣，btk，沙高組成復仇者聯盟

又luck,輸咁撚多次就係廢喇，唔好咁硬頸，清下瘀血喇

雷神個報仇者聯盟黎

一個雷打撚死高普

Salah's reaction when Willian scored Chelsea's equalizer.

要走了

200m

自己咁辛苦入完 你班黎防幫我失返

米神真係柒撚到

咁都有得屌 預計佢硬band都唔會預佢負碌傳中網仔入啦

400m打包 一係換美斯過黎

唔反沙拉了

睇見佢個反應都傷心

有反過咩？

咁都關米事
你係咪on9

salah玩完了

話說琴晚100分都算踢得幾好

人地水貨黎架 屌你老母

Mo Salah’s reaction to Sevilla equalising in the 93rd minute

逼搶現位駁腳都幾好 多啲突破過人就好啦

講真琴晚拎一分算係咁啦
上半場車已經大把機會入波
加上廢中又排鳩陣

lalala

型

米 老虎 米拿 史獨呢班垃圾真係好撚廢

唔認同米係

其實古琴日都幾垃圾下

文尼沙拉都踢到燥底了

Yes
失波都係遲早嘅事

廢撚到

即刻衝出黎護住d二三線球員 呢d就係利撚特色

要格劍請出招

如果係哥帥教神早俾人當垃圾掉

佢係二三線 但尋晚打得好

咁你咪死去捧哥狗嗰隊

但俾人笠臭好撚柒

黑人問號

求撚奇

格劍吧！

小Q 味攪事

越睇你個On9 越似一個人趴係度俾人屌緊咁